中印衝突賽前分析

兩國軍力差唔多，頂盡就打下常規戰
但大陸要跨過喜馬拉雅山，補給難度大好多
大陸仲要無機場，制空已經輸蝕好多
重型坦克又運唔到過去
估計大陸未鋪好運輸線之前，都唔會打得成
而印度都知大陸打算，所以極力阻止大陸鋪路去維持返個補給優勢
而且打仗係要洗錢

長期既話，印度基本面比較差
多元種族，種姓文化，再配搭埋民主，發展太慢
人口上漲得太快，早十年都仲係8-10億人口，依家已經差唔多14-15億
但啲人堆曬係恆河流域居住，南部既紅土高原=大陸既大西北，印度個人口密度仲迫過大陸。
再唔計劃生育，遲早20億人口，但基於文化，宗教呢啲因素，應該呢20年內都改變唔到。

兩國國力明顯拉開之後，應該先會打返場。
而大陸個國體明顯係強好多
除非侵做多4年，撳住大陸
如果拜登上台既話，可以參考返奧巴馬個外交路線

係打就快啦

痴撚線 明明已經打緊都話悶，你咁怕悶自己做RAMBO衝過去

第一場印度死亡人數20:46少勝中國

印度報道係 20：46+

其實中國仲有一招
利用巴鐵夾擊/騷擾印度
就好似用北韓搞美韓咁

打撚死共狗

再配搭埋民主，發展太慢
五毛tone?

分析都廢撚事 快打

大陸仲要無機場，制空已經輸蝕好多
重型坦克又運唔到過去
估計大陸未鋪好運輸線之前，都唔會打得成
__________________________________________________
大陸又有新藏公路，青藏鐵路 ,
西藏就有機場，唔會再起機場,係得直昇機坪
阿克賽欽高地爛地用唔到重型坦克，落到山下平地(印度境內)先用到
實際上就算打勝 大陸都唔會有好處
PS:根本印度同大陸都唔想打，唔會打得成，唔係小熊維尼控制的話

唔好再問打未！中印邊境戰爭 - 戰敗國：中國

想佢哋繼續打就唔好俾機會佢地唔認自己係戰敗國！！

低民智同窮國家如印度之流
的確係有民主仲衰過冇民主
唔好一見「民主」兩字就起晒機啦
用下個腦去理解咩叫民主啦

播返首theme song助下慶先

巴基斯坦有機會趁機踩隻腳入克什米爾
上年印度軍管咗果度，巴基斯坦已經好不滿
同埋巴基斯坦同中國有簽署軍事協議

但亦都有機會巴基斯坦想中印開戰，削弱印度國力

坐山觀虎鬥或者開兵入克什米爾
都有可能

你望下印度啲基建咩料子先啦

印度係亞洲
第一個鋪鐵路既國家
最早果批民主化大國
到依家都仲係咁既死樣

近呢幾年先叫做勉勉強強全國上下一心
早十年果陣仲係搞緊打貪（換新鈔）起廁所、強姦問題

但補給上，印度近好多
印度有地利

不過，中印邊個控制到喜馬拉雅山脈，係咪就控制到恆河、長江既水源？
而巴基斯坦係度觀望，大陸同印度都要擺姿態，走火打得成都唔奇
同埋印度全部人就住係山下，失守個中印邊界，無險可守，之後都俾大陸食住wo

最大問題係宗教信仰
啲人無動力向上流動
接受新事物能力又比大陸低好多
物欲又少

兩個最多垃圾人力嘅國家打一場消滅一半以上大口係對世界作出極大貢獻

一定唔會打 支那兵咁驚死

印度大病，中國對美國壓力大到爆炸，結論打唔成嫁！

打啦喂

共狗得把口，點敢打

佢夠彊開印度拖，第一個出黎執佢雞嘅一定係俄佬

係喜馬拉雅山脈打，污染都幾勁